你會點對付啲踢一下郁一下既旅行伙伴？

果個踢一下郁一下既旅行伙伴就係我女朋友
因為以前既行程酒店所有野都係我plan我搞
佢就舒舒服服乜都唔洗做就去旅行

因為我唔想次次都係我搞
所以今次去旅行就叫佢搞晒所有野
佢話唔識 我就幫佢搞酒店
買卡保險行程佢搞返
去旅行前一個星期
提左佢勁多次先肯走去買卡同保險
好啦到左琴日問佢行程plan成點
佢就寫返我提過既地點 hea plan比我
我問返佢咁你要本旅遊書做咩
佢又無出聲

我過多一陣就上機
而家唔知點

定我而家快快趣上網自己plan行程到時分開行

快手plan啦
靠個唔識郁嘅人plan死得

去旅行要認真plan行程真係慘過返工
諗唔到去邊咪問下人 再唔係咪係酒店抖下
去旅行都係想hea啫

agree
大約知有咩景點去就得，從來唔會plan。
旅伴要plan行程既你自己慢慢plan，你想去邊去我陪你去。你覺得plan行程係負擔咪唔好plan，反正我周圍hea撞下路都已經好enjoy。
要好似返工咁chur不了。

我都鐘意自己盲鐘鐘咁周圍行
之前果日搵定想去邊個地方
有咩野，點搭車去
之後去到就望下有冇info
有就入去拎料
冇就望住google map周圍hea行

唔幫手唔緊要,, 唔好多多意見

分手啦，條女唔啱你

呢個真 又要話去邊都冇所謂 又話呢到唔想去嗰到唔想去

試下即興行程？

好同意咁做
咁先可以真正享受當地
試過plan行程真係好似趕鴨仔咁 太辛苦

同女朋友去旅行都分開行？
咁你回程後都預咗分開行啦

人夾人 無得救

去邊先？ 日韓台星馬泰就直接book間靚酒店
去到咪行到邊食到邊玩到邊 唔洗太在意plan唔plan
至於你女朋友懶plan
其實我女朋友都係
不過一黎我好鬼鍾意自己plan野
二黎佢從來唔會嫌棄，冇行程係酒店訓覺佢仲ok過我
所以去左咁多次旅行都冇咩問題

攬炒囉 驚咩

痴撚線，去旅行買乜撚卡
個個台都有漫遊上網架啦，有錢去旅行無錢用貴d?

仲有家陣去旅行呀，咁撚鍾意plan 你跟團啦喂
去到邊諗到邊啦

最慘係踢完都唔郁

有得屌閪就算啦

條路自己揀, 仆街唔好喊

次次搞都唔大問題，兩個人plan會夾唔埋
最緊要女友會欣賞你搞安排得好，或者有阻滯時唔好怨一齊解決

唔係話要chur行程
但佢一日只去一個地方
但你會知半日會行完
我plan左雖然都唔係話會跟足chur
但起碼知道當呢個地方行完附近仲有咩好行

唔好同佢去囉

去到自不然會行到新野
上次自己去東京人地推介我去三浦半島
我盲鐘鐘咁去，乜行程都冇plan
剩跟info張野行已經覺得好正
臨走塔車見有遊客落車又跟住落
行左陣見到啲山景又係勁靚

佢去旅行果時無hehe鞋鞋既
不過佢去完旅行係網上見到啲景點/人地去過既地方佢無去就會點我點解我地無去
我話你當初唔一齊plan就無架啦 佢又無聲出

我同佢第一次去旅行話就話一齊plan
出到黎plan plan下就玩電話
嬲嬲地自己plan晒

佢就乜都hea到最後一刻先搞
就係果次佢租wifi蛋
早一個月租會平啲 起碼平一半
佢又係去旅行前幾日先去租同問我點解咁貴

都唔知有無一日一q